屌你果邊M版而家先黎改少少介面 真係瀨緊屎

笑死

改完都係咁醜咁廢

照計應該快返好多
無理由幾十人都負荷唔到

牙joe 好波！ 痛定思痛